美玩討論區（9）動漫節好興奮

一日之內有咁多trailer睇真係好興奮

水行俠同Shazam都唔錯

鼻血妹靚左

哥斯拉最正

唔知會唔會出埋captain marvel

對dc都係有啲保留

等緊Marvel發功

水行俠係睇女吧

John wick 1/6 1/12全入啦 又唔係出得多玩具

10週年會再出奧創

正，必買

正 希望夾到SHF個size
之前幾間廠都好細隻

睇落靚過baf個隻 唔知會唔會新模做呢

似baf上返銀色比你

呢隻唔係12寸size嚟咩

動物節排籌

香港人排上癮

其實邊有得阻止,香港只係得返炒呢個行業
你唔炒玩具第二個都炒

有冇巴打用緊呢隻Ikea Detolf 黎放Figure 呀？ $990...都幾吸引

唯獨係每層15.75" 高，放6" 似乎高得滯。

會自爆

呢個放到1/4？

你拎走一層玻璃架咪放到
不過呢個櫃咁垃圾，買來把撚

我都係買過先知係伏，覺得呢個垃圾櫃ikea食水好深，料又廢

唔值900幾.....唔明做咩個個都只係去ikea

500都唔值
買櫃真係建議出街睇，不過都唔係去ikea睇

好似唔密封會入塵

各位手足有冇去過先達買，會唔會有價野？

買玩具唔去呢d啦

個頭幾夾SHF既配色

唔係呀，我係旋轉見到咋，佢就執笠劈緊價見到有d都好平下，好高評價，又無負皮話佢賣假野，應該信得過排

自己決定啦 無事啩

我無諗住買野，八掛下姐

係咪諷刺緊

多謝各位巴打。我睇到單新聞都即刻入後波

碎左親我個仔就無謂

$250 ...買個波dee

btw,見到又一斗城 返左一炸孩記未開箱上架
睇shipping mark 係Xman 同 Antman 嘅野

各位師兄知唔知邊到有shf iw版既Doctor Strange

iw版 700-1000啵

搵傢私鋪訂仲好

drs真係莫名地炒起

明明iw版變左死魚眼

問左人，間野原來有賣老番，唔怪得執笠，間野叫小倉店，上旋轉見到就睇路喇

Ep2 padme

E1 E2 E3

期待有圖

上面兩樣都有訂
孤仔重未有call

巴打訂幾錢？

龜 456
貓 472

都唔平喎 想入貓

兩盒都係魂限
所以唔理訂左先

catwoman無咩配件都472

買左batpod無理由唔買埋佢
話時話衝現幾錢?

shf唔知夠唔夠腳長坐batpod呢
衝現應該貴幾十 同mafex差唔多價啩

2018年12月 SHF new hope leia

好好J呀!!!!!!!

有狗有鉛筆 2隻都要入 但第一隻好似cut左訂

巴打們有冇係邊度見過有賣呢幾隻

有冇平價 shf iron man hall of armor 介紹
bandai出個隻好撚貴

等2019年果隻

toys box

差天共地

正啵
係好似大左dd 不過cg盾無所謂啦

可以用黎比JL打

等MEZCO 達叔

1:9個隻？how much?

Clark's Comics fb見到 唔知

之前有人放mattel隻核突然，150
跟住搵番原來出過一隻baf 嘅mattel 版，但市面無人放

beast king好似都唔係好貴姐

但呢隻係戲入面真係...反正storm 推個隻injustice 版達叔，好有興趣，仲要夠高大

見到爆米賣$498

買shf 貓女不如買Mafex 貓2.0

Mafex 貓2.0玩左好耐了

27號就係動漫節

邊到有 Mafex clockwork orange賣?

已有mattel baf版,夠皮

好似話孩記遲d轉地方生產,希望qc會好d

邊到買

動漫狗衝mezco

希望衝到

通販定係魂限？
訂475

應該通販
咁都475...2把槍

同樣通販
Anakin 幾個頭先 419

咁計anakin抵玩好多

之後隻 old Luke
魂限都係 485
通販都要475
太貴啦

但leia好難唔入.....6264yen 442hkd左右

soap好似派貨啦

幾錢
如果同mezco差不多 就一定買返mezco算

6xx 特別ver有真人頭

應該去國寶衝現算
睇多幾日先

12月出 應該係睇多幾個月先

個格庫納 想買

自己淘啦 食水好深
不過藍星球係呢度巴打d frd黎

睇多幾日減訂價既話再考慮訂唔訂
唔減就衝現

個庫120人仔，食水勁深

anakin都要衝現 d鋪極快cut訂

位巴打應該提左佢個frd 見已經del左d偷圖
有一個半個上當已經fatfat啦

anakin個時一開訂即訂左

開左1,2日就無左 cls

幾正
ep 4 luke 出左未？

2年前出左.......

有冇人會入新果隻山口式Venom EX?

換隻色貴幾百

但彩透色堅靚，仲要限量版，我大佬好鍾意Venom,想買黎考敬佢，知唔知邊到有得訂

孤仔

收到，thx broadore#

都唔平 之前睇過實物
係bruce wayne頭比較好

仲有護士joker

想後追，係咪要食炒？

呢隻當年好平都無人要 宜家4字頭左右
不過早排有巴打買到假野 睇返上個post

假野
淘x？

唔記得 好似日本買中古品

依家隊尾去到邊

巴打們有冇聽過ML有假野？

實有...好出奇咩 只係唔係好多有假

無話好出奇，問下姐，唔知呀嘛

不過好似得bruce banner ,tony比較常見 同最近iron gg

日本買都中伏

我都好意外 深水埗都未見過有ep4老翻 ep6就一早就有
佢2個盒對比完真係有個好流 但唔排除係再販/日版/美版會有唔同 但位巴打好似當買左老翻

咁要好小心

大鋪買/買開既鋪買 唔洗煩

有無人會打算入ML 1:1 tesseract 個set?

應該會入

見過個盒簡體字
如果冇盒就唔識分

想問孤仔派咗catwoman未
見其他都開始有得賣

原來隻shf bw有3個頭

各位巴打今日會唔會衝BW?
作為marvel我最愛嘅角色沒有之一
訂左都好想再衝多隻
唔知國寶會唔會有

正丫 但睇圖唔知有咩武器

巨腸新Harley

現貨幾錢

咁貴

セット内容
・本体
・交換用手首左右各3種
・交換用表情パーツ2種
・専用武器大
・専用武器小×2
・専用武器小の柄×2

差唔多啦 訂價都係428

今日有貨?係就一陣衝現

今晚有排J

有三個樣 好有誠意
係face print淺色左d

face print 其實實物係ok㗎 手機相影得差啫

難得三個都好樣

諗起cap訂價都414 得一個死人頭
Bw428抵了

點睇都好過ww先 ww唔補色狗也不屌

bins

Shf cap記得一世

188有， 孤仔468，另外有間499

米青有現貨Catwoman $448
但睇完個樣....不了

隻Mafex homecoming sm人無事

Catwoman我都係推薦mafex
宜家魂限不升反跌 睇到shf有幾退步

出唔切旺精 可以去淘弧睇下有無現

不過玩開shf 玩mafex要習慣下
我有時換手都會唔慣

好緊
SHF隻BW出奇地似樣

不過呢隻IW BW 係幾唔錯。驚嘆點解WW 會變左素顏師奶。

Bw剛剛入打要簡三個樣都靚好難😂

toybase係咪要訂先有ml買 入去間舖得老變

Hobbybase?有現貨但你要睇佢fb消息

有得買10週年set 但好貴

正價黎 但點都無鋪咁平

鋪係咪完動漫1號先有？

唔清楚 hb同tokyo開過訂 睇佢fb消息好d

呢個位無野放但照做出黎....

Hulkbuster set 個價ok wor

十週年set個d出面平多幾多？
有興趣hulk buster set同antman set

訂左咪可能平幾十 現貨好賣咪一樣貴過正價
想平睇下fb有無人平放

睇返ht 呢個位應該有支電槍 笨大走左數

咁又係，玩具有時好海鮮價feel

好賣同唔好賣差好遠
炒起左既款 斗城正價咪平 無人要既款咪係貴
我睇化到價岩就入了

有冇人知隻Hellboy幾時有得訂

開訂了 120 usd

邊到有得訂呀

等香港開訂

希望等到我返香港仲有得訂啦

見到外國好似有得訂 但香港未有消息

希望cwb嗰兩間美漫舖開啦

我終於都訂左Ironspider..
希望出果陣會有頭雕啦

一早firm左會有頭雕

以廢廠而家個頭雕質素 應該好唔錯

呢隻係shf?

hulk buster set 出面都要6字頭

應該係mafex

排左4個鐘終於買到

好撚大隻蟻

Irongg keep到官圖質素就得啦 唔強求頭雕 有就最好
一陣要入動物節排ht

有冇人知 邊度仲有依款賣？

Wonder woman大家覺得買mafex定shf再換頭好

啱啱見到即買

幾$$$$

$480

Mezco個兩隻睇嚟都係要上fb買

Y拍有好多

咁大獲 俾孩仔㩒住打 自己又唔爭氣

仲有兩日排隊

BATMAN BEYOND我個人覺得麻麻, PUNISHER有舊果隻所以都無考慮入了

排完Ht 好攰

排左幾耐？
聽日到我排

4-730時段 排到到8點幾....
7點幾都未清哂10-3既人

等b記再出新

MEZCO 月底出貨

一定係Shf
Mafex 個頭咁醜樣
Shf 起碼似先

Mafex未出個隻都ok既
但配shf batman個d就唔係好夾比高度

排唔到了 無時間
Punisher舊個隻無入

想要Beyond

有冇巴打有影1/4joker？
可唔可以share出嚟

Batman買左mafex 3.0
硬係覺得shf wonder woman個樣好殘咁

shf 補下色就得

0黎緊有ww2電影,搏佢出新,仲有咁q多玩具出,
何必食咁多唔完美版呢,寧願唔買

ww2我就等ht出隻再似d啦
shf個隻我260個時買

算係幾似 比之前果隻好好多

上網睇啲人share catwoman啲圖又好似冇官圖咁衰

依隻好掂

utuber應該好快有人review比較2間廠

差2支電槍

尋日入唔到場 要禮拜一先放工先去得....

希望仲有Tesseract Red Skull 啦

今日8點已經排到天橋

冇圖 見到條隊就走左
見人7點到先係樓梯下面
有人凌晨已經排緊

應該係炒家

Red Skull應該少人搶

新出隻x-23個無面罩頭好鬼大,格硬0黎

買咩先
Hottoys都2，3千一隻，買3,4隻又炒家咩

琴日見Red skull幾多貨吓
而且限一人一隻 應該易買

琴日條龍好長

你講排入場定買野？
我三點幾入去好快 我行完一輪先係孩仔到買野
一行埋去就有得買喎

有冇巴打知隻搖控r2d2出面有冇得買?

唔去動物節

唔知排乜，就係見到好多人，就冇去排，下星期唔知仲有冇 搵日夜晚入場買

重諗住入去動漫買返隻ML BW 睇黎我諗多左

隻cyclops個賣家真係兩星期後搵我

今日動漫節多唔多人?

SHF BW有無現貨？幾錢？想入

468精品前兩日

唔係孩仔嚟架 係隔離個間 我都唔知排咩

買到了

有冇人見到佢地實物？掂唔掂？

動漫節現場無得賣小丑，出面先有

睇睇下隻 bw 正面樣好似印到右少少

但有冇擺出黎畀人睇？

無睇哩套電影
但哩隻batman同joker個造型都幾好J
bandai出品都幾正

要三個樣都靚好難 我睇左半箱先簡到一隻

西托斯，狼人，牌皇，我細個最愛

有擺出嚟 望實物都幾好
行過無影到 利申：偷朋友圖

No one is ever really gone

正到痴線 係個樣可能好日系

有擺埋出黎比人玩添

覺得似港漫d女人樣多d

呢兩隻睇過實物都唔錯

red skull &1:1魔方幾錢

搞咩up唔到圖

$499.9

牌王係有生之年系列

粒黃豆一比一真係
剩要red尻得唔得

個tesserat送比小朋友算

上一套咁伏 真係已經冇乜期待

快架喇快架喇，都叫曾經出過下場

出埋特效就正,飛牌同能量棍
J死我

宜家咪補鑊 唔係成個franchise俾人屌死都似

Mafex iron spider係咪無跟真人頭？

想問好耐 依隻個size係咪同山口式差唔多？

有

訂定無錯了
不過漫畫個隻我未訂

嚟緊仲有Deadpool, Venom

剛剛先見到 Venom好似唔夠高 同埋隻黑色唔吸引

仲有山口隻deathstroke 人頭好似幾正 但個造型唔好睇

精品有無shf Dr Strange 賣？動漫展唔見有

等我仲有小小期待

屌都廢事，明明icons 咁好
戇鳩DC

睇到個盒實物我已經決定棄
只入WW

無配件連手都無多對仲要賣26usd
睇死轉頭cut line

真係唔知講咩好

自己做死自己

有冇巴打都中hellboy?

睇旋轉門啲Mezco Batman Beyond死哂貨，點解啲人覺得炒得起

有得拎上手咁正？！

隻野個樣唔討好，不過你應該問香港人有咩唔炒

佢同batman 都有

喪鐘好正喎

諗緊開唔開海洋堂既GG Line好

隻黑寡婦真係出得好正

我都唔買呢隻

ML隻winter solder falcon pack掂唔掂？

如果買中國製ironspider
拎隻爪配shf玩
大家點睇呢個玩法

等mafex好過

買左shf

Shf要買DLC

隻red skull tessaeract 都真係幾鳩下

當 figure $200, 粒方要$300。

開左訂，但之前有Show嘅角同劍無哂

訂嗰陣問下有冇囉，冇我應該唔訂算

想問除咗動漫節有ant man yellow jacket set之外街出面有冇返到？
依幾日搵咗一兩間斗城都唔見

我愛隊長！

Fb見人單放粒方開600.....cls

WS衰無油胡so同把槍錯哂
Fa可以睇完shf個隻 差太遠....當然價錢都係
但性價比一定高既

有冇人知反斗城賣果隻SDCC猩猩文係咪每日賣晒，第二日會補貨架?
今日冇了。

就有份

Shf black window而家咩價位？

元朗見到有$450 屌唔屌好

真係好鍾意佢又玩得

fb一千都大把人要，carousell賣幾多?

早個月睇到Ninja Batman trailer 覺得畫風幾正 好想睇
幾個星期前見到bandai 版 Ninja Batman 同 joker 超吸引 睇D開箱文覺得好正
岩岩終於得閒睇左套戲 劇情麻麻 但畫風一流

SHF隻垃圾iron spider 就唔好講啦

1200左右
MEZCO勁多炒價
根本有2/3比佢地買來炒

仲要拎ebay價來比

想自家整隻MK50尾翼
上色方面，想買噴罐噴金屬紅色
有無手足可以教我買邊幾隻色噴

有無消息隻SHF MK50幾時出個豪華版

想問街鋪仲未有10週年賣？

琴日見到現時點有 但唔平

冇劍同角想點

btw千值殿門市係咪即係兆萬果間？

元精?450又ok播,我之第度買468
不過我又無後悔,我覺得有買貴無買錯,
你出得好好睇睇,我買貴又有咩所謂

我都係$468第一日就入 出得好既真係早買早享受

爆米$520了 屌尻
又炒

shf bw?

我會買ML果隻

ml 買到正價就ok 炒價不了

東京仲未打黎叫人拎貨

我Amazon 買隻Mafex Deadshot
個賣家寄錯左地方。on99

仲未知佢會唔會重寄或 Refund... 慘

$1000不了

太多貨
已經有人賣900

好似麻麻地 不過盡左力了
今日買唔到油上色

未試過上色，有無高手教下

3d print???

係

無噴筆
用噴罐，有無高手教到我用邊隻色最似SHF MK50隻金屬紅？

呢隻600都諗一諗

現成金屬紅其實都無咩選擇 都係mr color
複雜d 就噴黑->銀->透明紅

正，必睇

噴surfacer先上色會好啲

上底灰就一定啦 睇你用白底定灰底 發色會有d唔同

噴罐得唔得

底灰用噴罐方便d

想問下邊到仲有得訂Mezco隻ranarok thor
見到旋轉app有一間但係唔知信唔信得過

衝現啦

有冇圖比d指示我係買邊隻？
真係從來未玩過上色

爬文係
底灰，亮黑，銀，透明紅

可以睇下呢個 只係噴槍變噴罐 但噴罐好似無咁亮既銀色
無咁亮既銀色 就算噴透明紅 隻金屬紅應該無咁Gloss

無噴槍 噴罐唔岩色可以用easy painter 我氣泵壞左暫時用easy painter先

新入坑一問，係皆旺買左隻marvel legends killmonger,番到去發現膊頭粒joint痴到實扭唔到，係中sad定果到賣老翻

ML 牌王上個禮拜SDCC 咪有展出過

補圖

Mark50隻色我都要補，但溝極都溝唔掂隻色
紅得嚟帶有d較淺嘅車厘子色，shf d色好難搞

原價720

今年無去動物節

最後一日買到

幾有趣

我份工成日要番大陸audit玩具廠
大陸d玩具廠多數幫Hasbro McDonald Mattel 造代工
工序來來去去都係注塑 移印 組裝呢d極度唔需要技術既野
就算係搵Vietnam Indonesia 既廠做都完全無問題
mold同spec多數係人地俾，唔係自己研發既產品
如果Hasbro Mattel McDonald一齊話唔係中國做
我諗成個廣東省珠三角既玩具廠有大半要收皮
btw 廣東省既玩具廠有唔少係港資，都可以講聲byebye

買幾錢?

係，之前Hasbro話要搬廠去Vietnam

唔會有老翻啦
你係買單隻果個killmonger?

仲有咁多貨咩

好多大牌子都移哂去柬埔寨越南印尼

係呀，其他位都正常，唯獨左手粒joint好似痴死左扭唔到

又唔係正 咁辛苦

宜家買玩具麻煩既就會放棄
Dcc野去metro個個禮拜有list可以留搞掂幾方便

我都只係買punisher，唔太好batman beyond，唔想為咗炒而買

係現時見到隻SHF Thanos$680
屌唔屌得過
炒到好貴
但又唔想訂hottoys 好貴
今次隻shf又整得唔錯

我之前買嗰隻都係咁 以為痴死咗
我係出盡力咁拉上拉落先郁得返
真係唔得咪用風筒吹下

好，番去試下，thanks

Ching 我$650賣一隻比你

巴打有冇考慮過ML😂?

有冇師兄知Mafex TDK two face有冇得衝現？ 好似幾正實物

炒價真係不了

ML個隻個樣太有喜感
其實上網睇shf都要580$
680$都好似唔係太貴姐好似
一間嘗試傾到650$

認真？PM me pls

可以試浸熱水先，安全d

訂價幾多先

Batman beyond正喎

頭先睇Y拍好似600幾

you sure ?

其實自己無睇過個套batman所以無入，有時怕自己會見多人追就想追埋嘅心理

真心唔知
追番之前一兩個Post都好似搵唔到
求咁多位巴絲打指教

一扭訂價585

實物比官圖正
只係配件太少 唔係幾值

好多人讚佢身上d紋好正

下年都有SDCC限定貨買就好了
唔洗葡萄外國

個人覺得兩隻都幾正

Mezco Wonder Woman幾正wor

有d頭大身細咁

個頭都大得幾明顯吓 hela又係咁
Mezco啲女角好似都有大頭問題

有冇巴打知邊到有mafex 再販 homecoming spiderman 賣
我搵極都唔見有

睇返SDCC啲片又唔覺

現時點 550

感激不盡

信和唔記得邊層廁所對出嗰間450, 有95折

巴打

就咁睇關節我以為係Mattel黎

ML十週年派貨

屌，punisher 好型

入左mezco Deadpool

邊到有?
想入hulk hulk buster 2 pack

睇soap studio1/12身型靚過mezco

淘寶未出 點比貨你

睇怕都係啦

soap 身型太瘦 比例係好啲

幾好玩，希望會出多啲角色

邊間? 藍星球呀?

body做瘦d 著左衫岩岩好
soap唯一要讚係開發新body

應該唔多賣得 剛剛出就300樓下

玩具市價緊貼股市

Shf 出嘅Dc野好似永遠唔賣得咁

好彩來緊figma有貓女

真係痴撚線,淘去台灣再黎香港
仆你個街經埋奧門好唔好

如果係藍星球 呢度好似有位巴打識佢 叫佢反映下

btw 衰d講如果係藍星球度買 抵死唔自己淘

用名将個個series一樣,幾有特色但未必會買

有無圖睇下先 點岩心水法

見到個造形 9唔搭8 不了

marvel x 日本無士
有特色但唔會買

Dc shf系列係必跌 我覺得多少都同dceu唔多掂有關

報價 爆米 SHF IW 美隊

普通版 268 - $15 = $253

特效版 299 - $15 = $274

比多$19 有沙塵爆炸特效，我唔生性地狗衝左後者!

無籮柚睇

十幾蚊，老翻都買唔到

呢隻要買

係咪海洋堂 psylocke

係

想問下隻白罰係白色位個有d黑點，係咪qc甩色問題？

一來
二來真係出得好柒

Injustice開始我已經覺得笨大出既DC野全部都好柒

抵 可惜已經買左

dc 1/12我寧願買後期出既mafex....

想入 ，巴打入幾錢？
等佢出HQ

開始想玩吓dc 6吋系列
有無人買開dc multiverse 想問係咪同ml差不多質素
我見以前嘅dc universe好高質吓

Mattel dc香港好似都唔多見
狗城得幾盒垃圾

出得柒係主因
hot toys dc出得靚都會炒

可以接受啦

幾錢？

隻mark 1 可動性點樣？

我買399
可動有點難形容 手捥無得郁 elbow 會比前臂部件搞到郁唔到太多

無計 Mattel自己都好唔掂吓 炒咗好多人
但我見下年啲dc玩具幾有心 希望香港會返多啲貨

我都係覺得你去youtube 睇好過睇我9up

當冇乜可動就得

正

神物

方大頭量產版

好彩無買

呃人落訂

2008 舊模算係咁

張圖以為shf出左假ww

其實咩嚟

方大頭量產版? 但睇d人累積評論貼圖 大貨係無訂貨咁靚但係都無咁差啵

我諗隊長唔會哀過原版shf

不過ww油到咁都好意思收人百幾人仔.....藍星球收人雙倍會唔會比人砍

太柒就唔買了
50$施捨比佢

50蚊買白模就得

都得wo 買來唔識油
有冇教學睇

收百幾人仔油到紙紮公仔咁
買家仲要話:太秀气了

等埋mafex再算

訂左MEZCO終於出貨

MEZCO都係頭大
得FIGMA出女素體靚

反而最唔識點幫隻眼上色

唉屌我都訂咗 之前見過佢荷蘭Tom個頭唔錯，點知今次搞成咁

個madcap頭好正

巴打 請問呢隻係咪home coming version
買咗幾錢

今日見到有間做特價498 全場9折 3件8折

係，amiami買

可能得ww咁hea姐 其他可能無野既

巴奇set又唔知買唔買好

淘左兩個ml盾35蚊人仔再自己磨同第一次上色
感覺都係有d大
不過咁幾抵玩

想問埋你隻CA盾邊到買

MAVEL LEGENDS 內戰隊長個盾黎

Ml盾即係原來一盒一個嗰個盾？

Thx 巴打 竟然有得買

但係留意同本身ml唔同色

我上淘寶淨係見到方大頭

係呢間？

想問shf美隊個魂限effect同黑寡婦果個係一樣？如果係我買美隊算
同埋問埋玩開DC嘅朋友 shf/Mafex TDK series嘅Batman同joker出面係咪都仲有得賣？
Thanks

希望係，之後我睇定博士同隊長個頭點先
不過只係一睇巴打pose d圖嚇親

係唔係連埋crossbone個set

終於出到nighthawk同living lazer 兩隻係3.75吋都出過 哩三隻應該都係屬於captain marvel wave

Kree sentry係baf嚟 但睇落無腰轉

我覺得炒到成500唔值 寧願貴啲入shf

旋轉見到400

dcu dcd 以前都難買，依家仲難

舊個啲經ebay買算

大頭個自己補款圖都趕客啦

我琴晚睇好似連條link都無埋

係啵 補錢link都無埋 可能比人屌

SHF CATWOMAN & MAFEX SELINA KYLE 2.0 比較
見到有人做review 不過買邊隻都係睇自己心水啦

請問巴打們知唔知邊到仲可以買呢個 大約幾錢

好難唔屌

Mattel係幾有心思
唔同漫畫動畫電影佢地都會出下
不過質素就

唔知係退錢定重做呢

我就咁油下條眉同咀就算了

琴日皆旺爆米個層見到
價錢唔記得

Thx巴打

現時點有

徵infinity war thor
上網搵極都冇
有冇人可以割愛

Marvel legends

等shf

上網揾下啦 我都見過人賣

Iw同sp/ dr set我仲未入 出咁多實在頂唔順

慢慢黎，8到11月冇咁多嘢出啦

買完都唔敢開

中撚左ml毒
套10週年性價比一流
入左thanos3pack
再入antman 2pack
琴日又入埋hulkbuster 2pack

好想買埋captain同thor pack

captain 點都要買啦

ml captain頭放放到落shf到？

會大得滯，不過ml captain個窿係大過shf既,放得落但係要搵嘢固定

師兄係邊度入

只係想睇marvel legends, 灣仔玩具街值唔值得去 大約收幾點， 琴日去咗玩具反斗城睇好少款

正wo 呢隻，what brand

Q&A有講，玩具街多ml

唔好話shf,ml captain無面罩頭本身都做大0左 ,放ml身都覺得有d大,更何況shf

無記錯收8點

都唔小野呀 剩wave有kingpin,bp wave 2同captain marvel 仲可能有套x-men
跟住成堆solo/2 pack rider series 加埋vintage pack 仲有講咗好耐嘅dr doom super skull
我仲有a-force silver surfer未入

笨大無咁好死

信和咁既樣賣328 我油既收300好了

好可愛

東京站有 不過貴 同佢鋪位轉左

戴左大眼仔con

有Dr Doom咩!?

盞燈邊到買

mafex雙面人好似出左 見人d圖幾正

買咗未得閒拆

講咗好耐 話係walgreens電腦有過資料

都未有圖

等報告

係咪苦主放出黎

咁_貴.....唔係方大頭大貨呀...
係既話應該好多巴打收貨

如果SHF出到咁既質數我都收貨啦屌

我既收貨指佢出貨比大家 不過SHF出到咁既質數我都ok呀

屌第二粒頭
幾錢有無人一齊淘

第二粒頭人地買白模自己油
突然覺得自己好垃圾

好似

牌子叫heroclub, 淘寶有

咁都350,笑左

仲貴過
唔通轉幾次手咁搵錢

MEZCO隻重甲好癲... $2600 都有人要

f4 系列，孩佬完license 前應該有一set

最好出一wave 有漫畫ronan, franklin richards成人版, kang, superskrull, boombastic spiderman或者future foundation costume 咁就一流

skrull 分分鐘一wave, ff 又一wave, 仲有隻mole man

yellow jacket勁好玩
個ankle好好扭
新模係唔同d
背包下面兩枝如果可以向外再扭多90度或者尖端加多個關節就更好

呢間好似唔錯

唔好再出pack
無位放

落訂圖無限好

正wor

諗住入隻midnight 多左個thanos身用黎開左口比斧頭插
首要係shf出thor先

收散件咪得

有 無勇者一齊淘

midnight要矛比cap 同比bw打

呢隻thor係邊隻黎

marvel legends

呢家出面好似好難搵
見上面有巴打都搵緊

布斗篷先係重點
旋轉搵人訂 要等姐

有無人知ml有無頭換？

唉,真係好撚慘
買隻IW隊長返黎買DLC比人走數
點解我會咁撚ON9質自己食屎

巴........巴巴..巴巴......巴。巴。巴..........

台灣個間走數?睇個page好似無點賣野

個page完全唔吸引 好似中學生開玩具專頁咁
巴打真係好勇

勇???係ON9呀
大家唔好中伏

同kai studio feng studio個d page差好遠......
我諗無邊個會咁樣買野了
無淘寶 亞馬遜 樂天呢d平台買 太無保障

出得黎行講個信字,咁多次都無走過數
就係中左佢招
真係衰ON9要重新搵頭雕

Metro重有dc essentials
冇人買

訂閃回囉 雖然佢全部野都係開訂無派過貨

個斗篷正到

咁撚柒又無parts,點買得落手？

黑寡幾時先正常價

第一日468就衝左 落一落430就上到5xx

bw的確左正
初初以為中sad
但睇埋日本d相
原來個個正面樣對眼都唔正就放心哂

animated 愈出愈有，愈出愈正

放mafex JL Batman +superman

個個斜視樣正呀 無邊隻比咁既頭

初初以為中sad
以為個樣個print印右左
睇埋人地d相
應該係個模個鼻根本就唔正

唔會盒盒都咁啦
見人將其中一個面換左落之前隻shf度 同換左落ml個頭度

已出？

終於到我收到啦 Eric Killmonger (黑豹電影版)

好正

壞人出得好齊

年尾出justice league 有啲期待

真係過埋今年sdcc先講得上算齊 出得太慢

個樣出囇事

真係冇乜邊隻出得似

琴日唔記得問metro佢地有冇

sdcc 展新果啲，每月出一隻，岩岩好，慢唔緊要，唔好斷line呀

證明gal 個樣好出眾

笨大成為最後贏家

原來出左

打算中伏買隻batman玩吓

有無人係兆萬地底間鋪頭到訂過野？ 信唔信得過
未訂mezco darkseid 暫時見最平係佢

斷唔斷睇佢重有咩出 睇落都7788
DCAU batman呢條line應該都係數一數二好賣
你見佢係出得特別有心思 又有超大盒batwing batcave都照出
冇計 DCAU一定有捧場客 質素太高

幾錢？
想等storm個隻

太貴

童年回憶，彌補以前買唔到動畫版角色

未出個隻mafex仲靚啦
mezco呢隻比方大頭油過咁

剛剛係ins 2樓訂咗 1100
無計啦 咁鬼靚貴啲都要比

仲要有燈 係唯獨未夠高

有冇人知sdcc隻 marvel legends black panther wave 幾時出貨？有papa果條line

好似12月

廢廠又一力作

等SOAP

Soap啲樣 你睇arrow 同flash...

趕出貨姐
比啲信心香港公司
下一批預訂就唔同晒嫁啦

好似周圍都無哂thanos買 一路唔得閒....無得買

soap第一批1/12算係咁 差個頭雕
講body佢好過mezco 暫時

你講shf?

期待下批

忍者大師出得好 佢實有得做落去

Shf唔無周街都有咩 set裝就可能要搵人訂

8月尾出貨 睇怕唔得

信和11樓啦

大家都抱觀望態度

下年8月就有可能

準備出貨啦
應該係執緊個頭

係～
同埋想問下ragnarok個隻thor掂唔掂

隻thor感覺唔得

ml做得幾好

有電槍
可惜shf做得真係幾好 唔係ml再炒貴d

等你報告
我會入WW粗扭下

我覺得似過shf

山口batman幾時派

剩係睇價錢都無等頂啦

$80 US
2019年2月

THE ONE:12 COLLECTIVE DAREDEVIL FIGURE FEATURES:

One:12 Collective body with over 28 points of articulation
Two (2) head portraits
Hand painted authentic detailing
Approximately 17cm tall
Six (6) interchangeable hands
One (1) pair of fists (L&R)
One (1) pair of Billy Club holding hands (L&R)
One (1) pair of posing hands (L&R)

COSTUME:
Fitted suit with body armor detail
Combat gloves
Thigh holster for Billy Clubs
Mid-calf work boots

ACCESSORIES:
One (1) set of Billy Clubs
One (1) One:12 Collective display base with logo
One (1) One:12 Collective adjustable display post

完全唔明白做乜要著綠色背心

想訂

想問Shf ww宜家大約幾錢到？ 未買

8點去超人
戰術batman仲有冇剩？

落雨無咁多人出去買玩具既

精品訂價$499
仲平過Punisher

孤仔有未？

499咁抵 好似好多訂價開6xx

衝左喇

有batmobile fit哂

之前訂咗鑽石廠嘅homecoming,諗諗下覺得冇位擺取消咗嘅，點之送咗嚟
相，我返屋企後補

想要batman燈

大家有冇睇今日蘋果動，有個台灣人整光劍，有少少興趣

官方價都usd80 有冇可能咁平

代理拎貨

可能同淘寶買 見淘寶300幾包郵

準備出貨

今個星期好多dc 野

扭cape都玩到天光
但係又好期待

袍重，長期用stand

大家d盒會點處理，會唔會留盒唔留入面舊膠？

除咗HT，其他都扔

呢句真

呢隻 會唔會有現貨買 冇訂

但有D好整得好靚唔捨得扔

有啦 上身出事 cape又柒
應該唔多人買

現時點會有現貨

一定有

想要有位咪留囉

Toyark見到 呢wave應該剩入superman 夠囇高

Shf個啲就keep ml一定掉 除咗啲box set

山口愈黎愈難買
係其中幾個款長有貨
Venom嗰啲難搵到

今日入左ml thor rocket groot 3paxk
隻thor頭雕幾高質！

原來有貼地關節 睇嚟mattel開始反擊

呢盒嘢$270左右

呢隻新wave 真係唔識欣賞
佢幾時先肯出返隻黑灰色既batman
雖然我知原著係藍色

Icon隻rebirth係黑灰呀
Essential自己變左藍咋嘛
Rebirht件cape喺n52最後出果時已係黑色啦

Essential相係冇問題
但係見到實物你就唔會買

捱到五個wave當佢贏

入隻ww走人

Essential隻batman實物粗糙到屌出聲

啲膠廢？ 但睇開箱片又唔差，素體唔錯，btw 仲未接受到dci 收皮

暫時最滿意都係自己果隻

如果手㬹有多個關節就正,

仲係好嬲，入咗勁多隻

見佢咁有心，gl set, cyborg set，仲有埋 accessories set，以為佢長做 ，上面隻joker 都好j

好正

都感覺有心改進緊架嗱
唔知車站有無得訂
clayface個wave係carousell賣緊成千幾 其實貴咗啲 但小貨入口無計

太瘦

in mezco we trust

其實我真係唔明點解要cut dc icons

mattel 標得貴， 又唔多外國網可以一set 咁買

不論配件,造型，可動，價錢都一流

各有各好啦 好怕心口batman logo耐左會甩

香港邊到仲有得
唔食炒價 入呢隻mezco batman 玩

甩?

無得訂啦咩

做得呢d緊身衫實有可能
就好似spiderman心口個gg標誌都係另一隻料痴上件緊身衣度 就好似想當年ht出gg俠咁

其實mezco呢隻都有心動過，但佢袍位始終我覺得唔夠好

袍位呢個真 mafex個袍位係收得幾好
tdk隻batman都係mafex袍位靚過shf

巴打你個基地邊到入到手

Batcave都係dcc出都係metro入
大盒到癲

咁宜架應該冇啦

你可以問下既
見佢地個倉都好滿

WW把劍唔係放背

大家覺得 mezco ascending Batman 點？
出面好多貨，仲好平
諗緊買唔買返隻撚下

買藍色

三部曲要入埋另外兩隻

d關節低可動同唔靚 頭雕一般 mezco都係買著衫個d抵d

到時拎走配件 賤賣主體算

天火文正 但雕像不了

隻hulk會唔會都係咁

展示都唔錯
唔知係咪女人都係難搞

香港有邊間鋪頭會幫手訂 或者 賣現貨 mezco ?

Metro

你哋點睇雷神？

Mezco tactical suit batman有無話遲到幾時？

應該10-12月出
下隻係水行俠出

到時睇下

睇圖好似mafex正啲 有嬲樣

唔計著衫1/12 要齊JL 得mafex

依個？面相幾似

shf嗰隻面相似徐錦江多啲

面相似
睇展品 個body好似好大
配件就贏曬

皮膚位都做得幾仔細

上身好似太橫 不過都正嘅

好彩dceu我唔太中

dc手上得女角only

JL買dcau好過啦

btw
總係覺得mezco夜魔俠個身怪怪地

訂左

mezco 算做得最似 ， shf 得啖笑

抵玩之選

對兩隻奸角有啲興趣 隻baf就不了
不過aquaman個造型都係jl咁好睇啲

Luthor wave好似10月出
嚟緊幾wave應該都全入
有啲想買返clayface set

Mera張圖

邊度入到？
我想要tv ww

Yes

Mezco個面相輪廓睇落okay喎

認真SHF最黑人憎係價錢，但鬥士雷神真係做得都唔差嘅，係冇咗面果兩條紅線
冇得除頭盔

車站同clarks應該都會有
灣仔就睇運氣 我諗貨一定小過ml

應該未有耐出
香港幾時有海王玩

個樣好天然呆 ，唔夠英氣

好似蠟像咁

shf我只會訂ironman

訂埋Thanos Falcon

老美野原來得咁多

漏左，shf Thanos都出得唔差，啲人幫佢後加陰影仲型

shf既ironman耐左變粉紅色
shf最唔耐玩既就係im

我隻mk45奶曬野啦

訂左隻shf mark7

可惜ironman 山口式關節麻麻地，以前有過一隻

shf mk43已經變粉紅色 懶得重噴

噴左uv cut好似無咁快變

邊度訂

我之前隻war machine紅藍都淡咗色，好彩賣得出

原來c記有
我冇乜入去 太窄

Clarks其實好多玩具吓 不過收埋囇
通常直接係問老闆算

原來four hoursemen有幫手 唔怪知得成wave高質咗

夜魔俠喺精品訂

五月同孤注fb未見有開訂

精品有排未到貨
信和間間都有
係得精品冇貨

265

嘩已經唔記果時幾錢買 咁耐

睇人玩mafex
自己等mezco

個頭雕始終有啲怪

SDCC仲講緊summer派貨，希望無遲啦

本身都係話10月

得啖笑
今年得返4個月
個list有14隻要出

4hs 雕得幾隻

唔遲先出奇 ， comics ds, im 公怖左咁耐直頭無聲氣

水行俠同蝙蝠俠應該今年出到

仲有雷神同HULK

S.H.F .隻 IW Thor 都唔知去左邊

呢隻好撚似樣
隊長係出得最撚仆街既一隻SHF

真心有用？

比舊marvel legends 級數好少少嘅頭雕。
同星爵比完全係兩種技術。

淘記盾截左訂買唔到。諗住自己用黑卡灰卡整。

fb見到 做3d圖print真係正好多

佢兄弟一樣慘不忍睹

拆呢個頭出黎落 IW 隊長度都ok喎

其實我都係噴左一個月未知效果
不過摸落有d磨砂感覺
感覺上好似無咁易花咁

個d topcoat唔係真係咁防花

巴打好勁

感覺上姐, 咁又唔會真係拎黎掟嘅
因為放嘅地方近窗怕曬得多會變色

uv cut 可能好d既
不過見人放盒都變色 係笨大d金屬色仆街姐 同埋ht ka都會變色 特別係pvc件

我隻42就係變左粉紅色先知有變色呢回事
跟住先知其他都有變色通病先即刻買uv cut

其實做真人頭既技術係未真係咁難
孩記成本咁平都偶有佳作,點解其他公司又唔得呢

孩記有d可以scan演員嘛
1/12真人頭都係電腦做多 好睇d公司搵咩人做3d

今次睇埋戲都錯就真係抵

uv cut 用邊隻好

差過展品 真係可以898

我用mr super clear gloss

人造皮披風大家有冇保養

碧麗珠

其實玩落又唔係好差
個頭雕唔錯 係無配件 同埋感覺啲顏色會甩

有冇人期待緊水行俠
MEZCO定MAFEX會好D

MAFEX

MEZCO

覺得差唔多

shf呢

mezco好啲

出先再講

我自己都prefer MEZCO
雖然今次水行俠好似冇布料件

有d肥

其實我自己覺得本身套戲件野都搞到JASON MOMOA有D肥

MEZCO都係偏壯

BTW
好想買隻MEZCO黎擺係枱頭

手臂線條好奇怪

Soap隻逆閃都唔知要等幾多年 仲開發中

山口batman開始有d心急

快嫁啦

不過shf出，都只會同ww 一樣高

但mafex有嬲樣

今日入咗佢 個樣好頂癮

其實關節實D係咪應該MEZCO好D?
利申 MAFEX同MEZCO都未玩過，只玩過SHF

當年dcu 無出leader indigo，唔齊leader，好大遺憾
依隻同blue beetle二代手腳有雙關節，好玩

如果mezco 有布衣會難扭啲, mafex 同shf 一樣咁扭一樣咁玩

個人黎講 mezco優點都係布衫同滴膠衫
如果都係膠件 我就買返shf mafex算 mezco身型真係差d

1/12緊身滴膠衫都可免則免啦 玩1/12都係想好扭同擺pose 唔洗好似ht咁就住玩/站屍

Blue beetle我入咗icons 貪佢有槍
宜家玩埋dc慢慢長路

我想要嘅角色都出喺mezco
Netflix 版夜魔俠同制裁者

孩仔有出 無布衫姐
罰叔都唔錯 dd就差d 緊身衫好煩

dc 條路都好長，慢慢玩

MEZCO 水行俠有開箱了 準備出貨

好難得mezco 出貨早過mafex

mafex知道呢隻唔好賣

mafex講明10月出嘛
出都出左JL WW先啦 實物靚可能有shf都照買

之前明明話五月 不過mafex宜家都興delay,隻警察小丑又推遲

我睇官網日子喳

官網已經update

原來一開波係四月

唔知呢 toyszone隻隻都講早
Batman佢話一月 官話3月

有無巴打入左mezco 隻batman beyond,見差唔多一千銀有啲貴但又幾型咁，值唔值得入手

愛是無價

應該會買了

只能說沒有dcau感覺

想請教下各位高手，我隻 SHF IM Mark50 果金色面位花咗(有一點黑色咗 )，想補油，但係唔知要用咩色... 還是有其他方法？

扮睇唔到
補油可能有色差

成個金色位噴啦 就咁用筆補 就算岩色都未必補得靚

補色就要成隻金色都要補㗎喇
同埋補嘅話一定要用噴，有隻gaia2唔知幾號好似係公認最靚
我試過用嚟噴手辦，隻金色係唔錯

有冇ching 知邊到仲有十週年cap. crossbone set
前幾日去肥趣都唔見有

如果金色色差唔係真係好大 應該唔洗其他地方既金都再噴既

邊到買到

東京駅睇左未?

個樣真係好on9

有無人知東京有無得訂dc multiverse? 睇嚟wave 9同wave 10都係訂定穩陣啲

頭先都見到有

多謝巴打們，過兩日得閒去睇睇

應該有 佢個價貴 499

個價咁進取

現貨不嬲都係炒

聽講cwb 反斗城番左 399一set

東京都無得訂dc multiverse

剛剛係metro買咗icons John stewart同static shock 夾埋先180 仲有隻firestorm 早幾日買貴咗

仲有咩鋪有

哩pack好正

有無巴打知宜家賣緊幾錢 ？

我覺得iron man出得好膠，但有得著燈

東京唔開訂？

我隻static 佢一公怖就去左訂，等左兩年先拎到貨 ，由有袍有多隻手變到得返個渠蓋

現時見到Black widow shf420

話說現時有d格仔賣孩記美玩 標價好高
個鋪主上貨個時 佢個fd講有人話好貴啵 鋪主：超 我標高d價添呀 都唔係賣比佢地（我估佢指香港人）啦

係威既

隻ww我都係忍痛入
由最初索女變咗大媽
最仆街係佢個盒仲係影住索女個樣

總有人會高追

一上電梯轉右個排格仔 成日見條友上貨

有索女廠貨頭流出過，不過數量好少

依家多左人玩美玩，ml 以前啲死貨都炒起左

見佢都係散賣set裝個d 可能等大陸佬唔睇價錢買

我搵到間叫paulmart store 應該都信得過

想問下其實MEZCO邊度多有得賣?
我好撚期待隻AQUAMAN，一出即入

官網

官網我見佢只運美國既?

等兩個月後現貨

自己買緊係快

就嚟要開新post,大家諗下有咩新副標題

有3個版本
黃狼因爲限定所以炒

好想要

棕狼咪算
500就收到

黃狼最經典

爭隻忍者大師

soap8月尾出貨

留意metro fb
返左貨會出post

等mafex 個隻算

重未買BATMAN
好撚多DLC

THX

依家即刻FOLLOW先

今日先追完b v s batman,貴到

AQUAMAN都6舊幾啦

得罪講句
DCEU唔值咁貴

其實我都覺
但自己本身真係好鐘意DC D人
AQUAMAN反而因為JASON MOMOA搞到唔鐘意變到鐘意

得罪講句
mezco唔係著衫公仔唔值咁貴

都有啲好野嘅

佢幾少野買 ，其他wave 無哂